岩岩養左隻貓仔，想改個靚名

成日瞓喺我隻腳到

卡卡西

乳牛

炒飯

眼屎仔

好貼切

我都有諗過改呢個

魔盜王 隻右眼同鬍鬚似海盜

至尊寶

Catgirl

大粒墨

怪醫黑傑克

牛奶妹

7頭

斑馬線

樓主呢隻係有鬚嘅卡卡西

亞歴山大

科學怪人😂

下巴仔

牛強

大眼

龍成虎